布林肯批中國毁予港自治承諾 願為受害港人提供避風港

美國國務卿布林肯（Antony Blinken）周一接受全國廣播公司新聞訪問，提到總統拜登政府上台後面對外交的挑戰，並就多項國際議題表態。他批評中國透過實施國安法以及大舉拘捕親民主示威者等行動，「嚴重」破壞其對香港自治的承諾，指美國應為香港「受鎮壓的受害者」提供避風港。

他表示美國一定要如英國一樣為那些逃避打壓的人士開放門戶，他亦會這樣做。「我們見到香港民眾，再一次捍衞自己的權利，他們以為這些是獲得保證的權利。如果他們是來自中國當局打壓的受害人，我們應該做點事，為他們提供避風港。」

他指美國將會透過重新參與全球事務和與國際機構合作，來增強對抗中國力量，「因為當我們撤退時，中國就會乘虛而入」。

Joe 爸爸

連登仔班國際關係專家又話拜登上台會即刻奶共
中美進入黃金蜜月期
全港會陷球產
香港人會變condom
點解而家美國會繼續救香港人？

Turning to China, Blinken said that even as World Health Organization inspectors are on the ground in Wuhan, Beijing is "falling far short of the mark" when it comes to allowing experts access to the sites where the coronavirus was discovered.

He called China's lack of transparency a "profound problem" that must be addressed.

As millions of people struggle in a U.S. economy hit hard by the pandemic, Blinken said the Biden administration would be looking to see whether the U.S. tariffs Trump imposed on Chinese imports were doing more harm to the U.S. than to their target.

U.S. farmers suffered huge losses after China retaliated by going after U.S. exports, in particular agricultural goods.

He also criticized Chinese actions in Hong Kong, where he said China had acted "egregiously" to undermine its commitments to the semi-autonomous island. Under a sweeping national security law criminalizing secession and subversion, pro-democracy demonstrators have been swept up in waves of arrests.

Blinken said the U.S. must open its doors to those fleeing the crackdown, as Great Britain, which controlled Hong Kong until 1999, has said it will do.

"We see people who were, again, in Hong Kong standing up for their own rights, the rights that they thought were guaranteed to them," Blinken said. "If they're the victims of repression from Chinese authorities, we should do something to give them haven."

He said the U.S. will gain strength in confronting China by re-engaging in global affairs and with international institutions, "because when we pull back, China fills in."

"The challenge posed by China is as much about some of our own self-inflicted weaknesses as it is about China's emerging strength," Blinken said, a clear reference to Trump's aversion to groups like NATO, the U.N. and the World Health Organization.

1999....NBC應該撈亂香港同澳門

柒柒柒同關稅華燈到中晒

呢個時勢美國兩黨邊個上台都無可能奶共
只係侵行果條破格外交路綫的確有用過果套美國建制用咗幾十年嘅常規外交 尤期喺應付支共果方面

兩條柒頭應該以為侵落台後佢地就甩難

港共無外交sense

唔係真係咁on9 呀

又收幾條友當贖罪券,打啦

拜登似乎又唔係咀炮wor
係咪想借反共爭取民意

從來都覺得拜登對華政策無侵咁辣
但唔代表會奶共，會keep住視中國為威脅
輸左咪4年後pompeo再黎強硬過
但班連登國際關係專家講到會世界末日
拜登當選=美國特別行政區=End game
成班不學無術係到9up

5反拜登了

他指美國將會透過重新參與全球事務和與國際機構合作，來增強對抗中國力量，「因為當我們撤退時，中國就會乘虛而入」

快啦

轉移視線

拜登當選=美國特別行政區
呢個堅on9

暫時都仲係咀炮，不過好過唔出聲。

即係遲d美國會有life boat 計劃

Pompeo 夠膽為香港問題同中共正面衝突(外交上,經濟上,甚至係戰略表態上)
而你即使覺得中共做錯,最多都只會俾香港人shelter,
唔會敢同中共對抗,
呢個就係Trump同China Joe嘅分別

起碼有出聲講兩句
好過咩都唔做

成班中學未畢業你expect有幾理性

香港係國際社會上既功能就係不停反抗向文明國家提供彈藥,可以打柒中國

睇死得把口

果兩條柒頭點都俾人祭旗

咪阻住佢地落井下石指住美國人黎笑

我自己就算支持侵侵，都覺得有啲侵粉真係好難頂，對侵侵的狂熱難以想像。

分分鐘就算拜登真係開中共波，呢到啲侵粉都可能話美國得個樣，或者會放水。 講到美國民主黨真係俾共產黨完全收買咁，當正佢地係仇人瘋狂攻擊。 你係美國人有選擇權就話啫，作為咩都無的香港人係咪仲要建立咁多敵人。

見到有連登仔直頭屌埋佩洛西奶共，唔好咁痴線啦，如果民主黨投反對，香港人權民主法同自治法都都過唔到。

我都無期待過拜登政府會有侵侵對中共咁強硬，但依家全世界得返美國有能力對抗中共。依家左派政府上場啫，屌到人變共產黨呀

硬鬥硬先打得贏中共

連登班傻閪Trump粉一年都唔知炒幾多次車啦

連登國際專家學位 (白卡學院頒發)

姿勢兇狠、政策含緊！

老美 可以去邊個洲住...

老實講民主黨救香港人真係最實際
好過共和黨 把口就話打中共 又要同人傾trade deal

根本當時唔少人都係咁講 係連登班愛侵力唔信又係咁屈人五毛pr

回憶小子老母又炒車

不嬲共產黨係唔可以合作
班白皮豬仲未肯醒

希望見多d action
佢唔去制裁下幾個共狗官都唔會真心信佢

幾時先唔係得個講字？

可能信咗cctoy

利益當前
有錢邊個唔搵

團結最簡單就係搵個共同敵人

美國人你地聽住 呢個結果係你地選擇的 將來的後果就由你地自己去承擔, 我依家突然好想中共嗰種專制暴政突然降臨到美國人身上 睇住佢地大呼小叫 然後我只會瘋狂恥笑 落井下石咁指住佢地黎笑

推
我地都係想俾人幫

武肺首先要搞掂廢老fauci先有得玩

強硬派

快撚 d 打柒支那 la

咁在此希望布林肯更加反支那 想睇愛侵力繼續炒車
當年我係咁講美國制度上拜登無可能奶共當時我係咁畀連登仔圍剿

老老77, 唔介意炒車

講呢句嘢出黎個條友真係笑鳩死人

個共同敵人.......中共

睇撚住
分分鐘又借香港過橋
推埋啲法案降低移民要求

美國超過70%人憎支那

顧撚掂自己國家先啦 !

事實上含侵力就係逢登必反。

太多字冇睇

係咪有綠卡派？

到時上面會唔會不再承認麥當勞為有效嘅快餐店？

其實抗中就係兩黨共識，你估美國得總統一個有權咩，國會一樣有權，唔好唔記得上兩年通過左咁多關於香港既法案兩黨都係有份支持

唔知連登幾時開始吹風話拜登上台就等於未日一定奶支，分分鐘有機會係某國見到兩黨而家有共識同聲同氣，就嚟拉一派打一派吹風等香港人抗民主黨搞分化，呢啲招數對於某國嚟講都絕對唔係咩新招啦，蔣介石都領教過，以上講既野歡迎幾年後比人拎返出嚟binc

面為港人好，底裡放哂啲支那間諜入美國

想光復香港
最撚無用就係 大開移民

英國係國力問題 制裁，金融戰上有所限制
就非戰之罪

美國唔係呢一回事
侵團隊最後1-2年 果種出招頻率先真係打擊中共

一日未落實都唔好咁老定

幾時開始香港人變左自暴自棄 自怨自艾?
當日唔係講話盡力爭取最大支持既咩?
點解而家會變左開口埋口Beijing Beiden就算

仲話咩Boris Johnson係跟侵做大佬
侵一輸就會即刻取消BNO政策
譴返個7000個入左英國境既香港人
啲連登國際專家分析真係笑死人

派綠卡

屌 戴返個頭盔先 我意思係爭取最大支持加入大灣區

聽住先
dem不嬲講咗當做咗

連登係咁講嘅

小罵大幫忙執前朝口水尾

Both please
我由頭畀連登班trump粉屌到落尾 見證住佢地邊屌我邊炒車
有條trump粉直頭乜point都無就笑我讀個間u 畀班癲佬屈下毛屈下左腸有乜所謂

19年國會全票通過人權法個陣你瞓左？

成班精神病人

cctoy會員撐侵偉論收集區

不如BNO免簽證

咪又係得個up字

中國反制全宇宙

如果係真既話佢地一定好樂意炒車

純粹9up, 無細心了解過

收政治難民! 左膠!

兒登仔：又block一件

完全同意
Biden 上場制裁香港或者支那一定少好多
我諗未去到好嚴重都唔會去到制裁
但Pompeo 唔同就係冇顧慮咁行動
而且每次嘅制裁都好一針見血而且好持續咁做
我相信布林肯就算有心去對付中共但Biden 都未必肯或者會減辣
所以唔好話跟trump 同一方向
Biden根本表面做嘢 枱底就握手
依家成個局面唔係要咩救生艇
而係滅共
唔該搞清楚兩回事

講啫，你真係信？你試諗返奧巴馬年代做過啲乜？又咪得把口過幾日又咪唔記得冇人提。

如果係講比香港人又冇指定邉類人，係好事。但指出係避難咁就驚D，點知係唔係美版老鼠曾，信佢最後比人拉

佢地最多咪話睇多排先囉

收咗某啲香港人(仲未計當中有冇混入共諜)，然後同本地左膠講「我幫咗香港人嗱」滿足佢地要求，再借環保/經濟議題/俄佬稻草人話要同中國合作要釋出善意，乘機取消制裁支那法案，咁就唔駛得罪任何人

綏靖政策抬頭！拜登或考慮用行政權力禁止國民稱呼「中國肺炎」以打擊歧視！

拜登撤銷特朗普的行政命令 容許中共進入美國電網

拜登政府：中國軍方相關公司投資禁令延期至5月27日

況且當年黑鬼馬/拜登政府點出賣陳光誠足以證明拜登不可信

陳光誠回憶錄：被奧巴馬政府出賣而落入中國政府手中，是共和黨拯救了我

盲撐得侵都知咩事啦

對手係個黑社會爛仔，仲可以同佢講仁義道德？嘥鳩氣白豬啦，相反對方其實已吹雞喺晒你後面添

真係做到野 首先制裁成個公墓園當伊朗革命衛隊 即刻同登粉道歉

姐係唔願意打鳩中國啦係多talk shit屌你老母

樓上已出現
接撚埋你都要照屌
人哋應唔應該繼續幫？

咁你屌埋侵

通常一奶得共
就自然唔想滅共

認同，依家睇個樣真係入左我最驚既情況，唔係奶，而係表面會繼續反共，繼續出聲，但係無乜實際行動或者唔會再有正面行動，你真係奶共仲好，我直接放棄同你一齊奶，但你依家好似有希望又好似無希望咁，我一直既期望既係free hong kong唔係leave hong kong
跪求拜登可以大巴大巴咁打我

講咗幾多次
香港人唔係要避風港
係要你打佢老母臭閪丫

發言軟弱無力

最on9係話拜登當選會搞到BNO5+1

通常一奶得共人士
想維持現況
就自然唔想滅共

咁當然如果拜登突然有心滅共 (可能性唔大.....甚至冇可能)
連登侵粉支持又有咩所謂

仲以為布林肯係咩國家名

人地肯打貿易戰 肯賣軍火比台灣仲表明永不妥協
屌你老母呢隻布狗 仲話同中共要有商有量咁解決
要做到民主回歸

屌你 美國民協啊?又傾又砌
香港民協都進化咗, 唔再同政府談判啦

你咪話 到時隻布狗咪好似黑鬼馬咁樣賣鳩香港同台灣

奶少少就大把油水 佢呢啲人會忍住唔奶大力啲?

含登力布爸爸好堅

同意

選舉舞弊

唔好侮辱黑社會啦

黑社會都講規矩
唔係吓吓劈友
點會劃好晒界第日就反口
「國安法冇追溯期」真係全宇宙都恥笑

仲有最重要
點會俾仔女去對家地盤生活（祼官）

我想做返港豬

Stop BS, JUST GIVE US ARMS

就算拜登個款唔親中（包括拜燈個仔中蟈同烏俄生意），但拜燈講句嘢都完全冇神冇氣（俾人感覺似係賀錦麗夾住拜登唔情願講）同拜燈完全冇個人魅力可言（起碼奧巴馬2008年選嗰陣都鳩噏咗句 "change" 出嚟）

講到底都係總統執行力問題

侵起碼有Pompeo同Pence+其他共和黨人鎊住
拜登同賀婆又點會肯聽Blinken講，blinken連對自己講嘅嘢都冇信心

臨瞓見到你呢個留言笑到醒哂

tpp:
好睇但唔好食（話就話孤立中蟈，但遠水唔能夠救近火，支蟈只要用中式利益收買到李顯龍同新西蘭唔好反中，成個tpp已經收皮）

最初tpp係新加坡搞起，之後日本同美國(奧巴馬同拜登)先至入tpp

sanders同民主黨(民主黨勞工)反tpp反到暈，連奧巴馬同阿燈都唔敢夾硬隊tpp俾兩院過

無尾bear有無入

其實係搶香港人才，抽空哂香港真正價值：香港人同佢哋資產。

中共留島不留人，要“再改造”香港嘛，咪成全佢哋攞

放長雙眼喺喺英，美，五眼食花生，睇班土共點將香港變回一個好普通的中國城市

要人民幣真香？點解唔直入上海深圳？

I am Joe Biden and I forgot this message

錢呢樣搶咪得
合乜春作

自古以來支那搶人同被搶已經習慣曬啦

Lol lol

小反對大幫忙
登粉不願面對
好心拉 中咁多次招都仲要繼中
中1次2次就話je

拖多10年 中國仲會理你 實同你鬥到衡

民主回歸拖左20年 都唔醒目 定不願面對